票站內唔好影相，選票唔好畫花

有人講過隨機3個連登仔加埋IQ唔會過240
所以提一提你地呀媽係女人既野

投票嗰時睇清睇楚張票有冇漏印，有冇污損，有冇缺角，你由頭睇多次張票所有字都冇問題，但票站投票位有限，你睇幾分鐘出面就排多幾分鐘，後生冇所謂呀，啲呀公呀婆幾十歲你叫佢企成個鐘個人未溶隻手張掌心雷都溶啦

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm後

詳情幫推這個

推，唔好畀暗黑文宣呃埋自己

急傳開去!!!

提醒啲籃絲 美國立了<<香港民主人權法案>> 如香港人做了些不民主行為 就如投票不是"泛民" 所有美元資產/基金/債券/股票/保臉/信用咭會被凍結。

急傳開去!!!

慢慢睇 睇十分鐘睇清楚都冇人會理你

推

閂站前排到隊尾都有得投，
所以唔好諗住十個連登仔霸晒所有票窗霸到11 點就當贏

係d 呀婆頂唔住會返老人院

【區選】我有必勝法

投票呀

投票踢走保皇黨 就係咁簡單